Op de eerste dag dat ik in de Copper Beeches, Mr. Rucastle nam me mee naar een kleine dependance, die staat in de buurt van de keukendeur.
Als we opnam hoorde ik de scherpe geklepper van een keten, en het geluid van een groot dier rondslingeren .
"'Kijk hier!'
zei Mr. Rucastle, hij me een spleet tussen twee planken.
'Is hij niet een schoonheid?"
